其實遮究竟好唔好用

擋下d雨水呀 狗尿呀都有用
但擋緊果時遮住左自己視線
d狗仔衝過黎都睇唔到
究竟算唔算好用

自推

唔好用
著防水褸仲好

琴晚聽到發夢朋友講有段時間傳緊帽同遮
所以諗緊遮唔係日本仔果隻透明好似唔好用咁

點解長遮好過縮骨遮？

透明遮解決曬 aeon有 有啲街邊鋪都有

長遮啲骨硬淨啲
你分分鐘要嚟擋棍

d棍又粗又硬
一野屌落黎其實應該無咩分別？

應該係會頂到多幾下